[好多圖] Krystal出道以來最暴露的一次 身穿內衣拍攝性感寫真

不過身材完全冇料到

真野

真ga, 幫本雜誌拍

照j先

反骨囝

著返衫先，唔該

同佢家姐差咁遠

有啲似當年Stephy個本

點解

波?我地無架

如果叫amber著會點?

因為秀妍係世界級囉

男人咁著既話我會嘔囉

OMG好意淫囉

Ps西面人果然係西面人, 成輯相冇一幅識笑

又係喎

死圖wor

一陣update返果幾張死圖

無胸嘅

同港女有咩分別
都係西面同得對腳
咁撚多毒撚吹奏佢

港女又唔一定西面同ipad既

粗重野等我黎

Krystal個鼻型好靚 又高又尖

d相係咪希哥影架

點解要影呢啲相？又唔係影得靚

我要乳溝啊屌你老母！

好撚正

反基因唯一解釋係潛建

靚咩
Po ig呃下like就得姐

簡直係港女基因

佢難d有wo

另一個初瓏

其實允兒先係佢家姐 一樣係ipad西面人 又似樣

一啲都唔靚佢家姐正好多

身材既話家姐贏

識貨牙，駁5到

我都想搵嗰個醫生

睇合成都冇咁嬲

佢好似冇整，家姐就似有

有 你搵佢初出道既相就知
果時個鼻翼都幾大
咁相比起佢家姐自然好多
佢家姐塊面整到就黎郁唔到架喇

靚過家姐

影相影到咁

鄭氏兩位都好撚正